港隊橫掃新加坡賽 呂麗瑤楊文蔚奪今季海外首金

港隊「欄后」呂麗瑤與「跳高女神」楊文蔚，今日齊齊揚威新加坡田徑公開賽，摘下今季海外個人第一金。而梅政揚亦以0.009秒力壓香港紀錄保持者陳仲泓，在男子110米跨欄為港隊包攬金、銀牌。

港隊今日於新加坡公開賽橫掃多個項目，其中前晚首膺香港最具潛質運動員的呂麗瑤，昨日趕到賽場後今日上陣，於女子100米跨欄做出13.60秒封后。而楊文蔚今季首次全程助跑，在女子跳高決賽做出1.81米，大熱奪金，師妹黎恩熙亦以1.65米摘銅。

男隊在110米跨欄發威，梅政揚與陳仲泓同樣跑出13.77秒，前者經終點攝影裁判快0.009秒封王。女將杜婉筠在鉛球以12.86米摘銀，助港隊以3金1銀1銅完成首天賽事，明日繼續爭牌。

麗瑤

金牌1.81m 銅就1.65m
實力差距大到呢

上過未

跳高1金1銅
女欄1金
男欄1金1銀
女鉛1銀
3金1銀1銅

盲反收晒聲

想知咩lv既人會參加呢個比賽
香港學界女子grade C都1.66m

grade C女子跳高紀錄

睇怕都冇中日韓參加

噚晚睇cctvb news,
女100米欄好似得5個人
不過, 報導話#metoo & 文蔚 都做到今季最好紀錄
專心做運動員, 點會有人反你地

亦都冇人理添,睇下呢度幾多人留言

無人理都無咩辦法
香港搞運動, 都係靠"熱潮"
嗰期興d 咩就會有班人去玩
玩下玩下變正式訓練, 都出到成績
但之後就無以為繼

不過近年學界比賽好似搞得幾好
令到連田徑游泳都做到好成績